點解鐘意的人唔鐘意自己會咁失落?

明明就算其他索女唔鐘意自己都冇咩感覺

Same
唔知佢心意先煩

因為你唔鍾意其他索女

再嚴重的人會嬲埋對方,只係因為人地唔鐘意佢
呢兩種心理根本好無稽

就算佢唔鐘意自己都唔會嬲佢
淨係見到佢開心就得
間唔中可以見到佢
已經覺得好夠

好廢呀你

因為執著 在意佢

同問，認定左

因為重口味

真係好灰，做咁多嘢，完全打動唔到佢⋯

例如做啲咩打動佢

次次都係咁

用夾公仔來比喻，如果夾唔到心儀的公仔，有人都可能會嬲豬
感到可惜的情緒應該係最強，頂多維持一兩日就會消去
但我地面對鍾意的人，係唔會感到可惜，更多的其實係對自已的否定？

unlucky

命運係咁安排